駐香港中國軍營，為香港服務

6月9會唔會出動，駐香港嘅軍營中國兵
起來～不願做奴隸的人民
我愛中國～

利申 我已經淆底 驚惡法通過23條都通過
所以預先表揚我愛中國